人民日報--各國相繼爆發新型冠狀病毒不應怪責中國，要深切反省及檢討自身防疫條件，埋怨中國於事無補

岩 中左肺炎既只係小數人